初步懷疑我老豆出去叫雞/包二奶

我老母話最近收到銀行信
知道佢每個月有3500蚊自動轉帳俾人
但唔知邊個
老母今日問佢又唔講
淨係叫我地唔好理

可以點樣做
利申平時我老豆唔似會叫雞
雖然佢好咸濕亦都有唔少AV係部電腦度(唔好問我攞seed)

平時番工放工佢又直接番黎
星期六日又唔覺佢會出街個D

姐係間中冇返工去

懷疑你老豆叫雞唔預你呀

會唔會借左錢要還咋

會唔會係捐去助養兒童呀

Seed呢屌

但佢公司係將軍澳電視城個頭
附近都冇雞叫喎

唔洗佢預啦
我自己都有叫開

我係驚佢有咩事咋

但會唔會太多
3500喎

沉船啫，煲事嘅

偷偷哋供保險？3 4千似供野喎
得罪問句會唔會係伯父身子有咩事？

3500 交保險

我唔知啊
不過可能係掛
我都唔知